有冇人等緊騎砍 bannerlord出

等到撚都長仲未肯講幾時release

唔撚會出架啦，算撚數啦

half-life 3出先定bannerlord出先

仲有隻kingdom come deliverance

Btw 仲玩緊warband ，開始悶悶地

各位巴打可以試下聽晚推出果隻漢匈版騎斬
係大陸人用左8年 經騎斬間公司授權既獨立dlc
有30個以上國家登場

Steam 內search Gloria sinica
聽晚8點有得玩

有興趣 stream 買CD KEY?

漢匈mod唔好玩

唉 幾撚時出呀屌 三年又三年

淘寶平d 直接買到
Steam 聽晚先開售

我都玩過n 年前個版本
但我估新版收得人錢 應該唔差掛
我見簡介都有唔少新功能

開頭開頭玩係幾過癮 後尾玩拿破輪dlc

岩岩格離post問緊有冇人有興趣玩呢隻, 中世紀game迷應該會岩玩

呢隻有冇人有興趣？

呢隻玩就真係要返工咁，主要係玩生活，好似tree of life咁但係再強化
你要搵一班玩家大家由一條小村開始，慢慢發展做大城再去打仗咁
但係入面做既野就極Detail, 由整把劍講起
首先係劍身你要搵石匠幫手整個劍模先，再比鐵匠去鑄劍身，但係鐵你又要搵礦工幫你挖
之後再搵木匠整劍柄，然後將兩樣野合埋先做到把劍

呢個只係簡單咁講，但係實際做你要由石器發展到鐵器要一段好長既時間。
由農具去到武器，布衫去到後期板甲鍊甲
同埋每項生活技能都係靠玩家整，鐵匠，石匠，木工etc..

如果組到20-30人玩呢隻會好正，我唔知帶兵(NPC)個系統整好未，但以前有提過會整